有無野可以tracking website是否正常運作

如題 如死site馬上有通知？

唔該brother

有無ching知 如果無server error response （只keep loading) 空白 loadloadloadloadload
會唔會tracking 到及在通知？

Response code 200

起個monitoring system，啲open source monitoring system好多都可以做到有異常error就slack/email通知你

例如Prometheus

玩多少少，可以起埋Grafana dashboard，容易睇住啲request變化，有晒visualisation啲latency, error rate嗰啲

謝謝

track咩website

amazon cloudwatch